狗宮格：迷藥藏勝利度

轉另一個post
幫狗宮格巴打開post
//
我們太認真失戀的痛 卻怕認 盛世的傷痕
我們太幻想一對最好 未聽聞 朋友的病
來吧記住 四面佈滿問號
生命有多好 百萬人誰得到
迷藥藏勝利度 未證實咪來嘈
沒有被起訴 也願big bang各人都安好
流淚時要自傲 別再為瞬間的愛情跌到
寧願叫蒼生有明早
有時要放開即使很痛 再潔淨 鬧市的灰塵
有時要幻想一切更好 便抗衡 時勢的壞
來吧記住 四面佈滿問號
生命有多好 百萬人誰得到
流淚行勝利道 別再做愛情奴
沒有另一半也願身邊各人都安好
流淚時要自傲 別再為瞬間的愛情跌到
寧願叫蒼生有明早
街裡一個一個也都血肉造 一個一個擁抱誰做到
流淚行勝利道 別再做愛情奴
就當用一次挫敗終於發現天更高
抬著頭更自傲 在看著瞬間的我城我土
寧願叫一花一鳥好
方知輸了更好
(釋放到 為蒼生禱告)抬著頭開了眼最遠都會看到
(你站在 勝利道)無常之中春風吹到
(釋放到 想蒼生美好)世界 世界 世界 剎那得到
//

推到有人唱

支持,多謝支持

原作係咩名？

弱